黎智英接受CNBC訪問：美國不應取消香港特殊待遇

香港人日日retweet有撚用咩，大台一句勁撚過你日日 retweet 一萬次，香港人幾時先肯清算呢啲喺國際戰線出賣後生仔嘅飯民老屎忽呀？

流豬熱9=.=？

我好早屌撚過毒果黎係DoubleSpy架啦！！！

你有道理咪反駁我囉，一句熱狗同大陸五毛開口埋口 label 人係漢奸有乜分別？乜而家攬炒香港唔係香港人共識咩？特別係上前線俾狗打同拉嗰班。

我唔知，我睇唔到，我冇聽過，我淨係知蘋果同連登契爺智英要撐，邊個唔撐就係熱狗分化共諜5毛=,=“

其實肥佬黎一直比香港班大孖沙供養緊，唔撚洗還人情債咩？

推

又係黎智英
話撚左最鬼根本係佢
食屎狗

我即時CUT左蘋果 THX

公民黨同民主黨都一致口徑既
佢地叫大家用35+打低共產黨

係咪傻咗

唔用35+永續社運點呃飯食
一個議員位知唔知養幾多個助理
又養埋d泛民供應商

支共已經睇唔起港官同立法會 果種已經係0耐性繞過香港班ON9立法
仲迷戀大家ALL IN 35+唔好搞國際戰線

一早話蘋果係鬼

黃絲唔信

長遠黎講一定係取消
唔係五眼話收香港人咩
算鳩數啦肥佬黎

原來訂蘋果同捐錢俾買四川一鳩樣

肥佬黎: 欖炒不了
永續OK

你望下毒果係咁狂用匪語就知啦

肥佬黎不代表我

我唔欖炒了

古有89年李柱銘遊說美國唔好制裁支那
今有肥佬嚟話美國唔好取消香港待遇

飯民打手唔會入黎

Jm9 ar dllm 我地信局長，信政府，你死撚開啦dllm

Push

呢d post通常推唔起？

販民有名你睇啦

販賣選民

我係要攬炒

反正而家制唔制裁個市都係日日升

無骨氣，無撚用，成撚日船頭驚鬼船尾驚賊

樓主pin呢個 上Twitter同佢哋講我哋唔同意黎智英！

即刻cut蘋果喇大佬

然後再進攻共産黨

黎智英上次仲話叫英國唔洗救佢(英國放寬bno單野)，只救年輕人就得
依家又話唔好制裁香港，想香港人繼續留喺香港做人質

蘋果日報叫你老細收爹啦

港奸

全面取消

黎智英唔想就唔好出聲啦屌你

快啲9月投有肥佬黎蘋果日報認證既民主黨同公民黨

又係度幫倒忙

唔捨得係正常囉。無人想
不過為咗攬炒 要斷捨離啦jimmy

又黎

diu

可能美國都唔係好想取消，所以搵肥佬黎班人做下台階

肥佬黎呢鋪真係好撚趕客

cut左蘋果

毒果

on9

p

肥佬黎想點

玩緊鬥雞遊戲，邊個縮邊個死
咁既時間黎示弱
堅持住個信念都唔得，對唔對得住手足

早幾日, 泛登仲話呢單係fake news

Cancel apple daily

bye 蘋果

然後成班飯登仔日日含
含到肥佬黎爽撚到日日出來亂咁鳩up做鳩我地

對肥佬黎好撚失望

香港人一日唔清算呢班喺國際戰線拖後腿嘅飯民廢老，一日唔好同我講上 Twitter retweet 乜乜七七，人哋一句就上外媒，我哋 retweet 根本係鳩做！

佢不嬲都係咁嘅人，2016笑鳩梁天琦，近年見大家都buy梁嗰套，就轉軚認同佢係民主英雄。

黎智英同精英階層代表到你？草根階層自己唔識起革命？

pushhhhhhhhh